其實要前線顧你地口中既民意好簡單

講民意個班出黎行下集下會先啦屌你
遊行人數逐次跌
講經咩
冇勇武手足持續煲大個事態
成個運動收左皮啦